未訓嘅咪入嚟傾下計囉（293）

好耐無當通宵更了

蛋蛋要呷醋了

哈！

過去24小時 好似有10個post?

好堅毅啊我地

飲茶未

媽咪bot

靜靜雞唔好比魚知

有咁多咩

唔同你飲

你檢查下

你去 我懶

唔洗紅都面哂既

難得一晚

我數口差啊

傻左？

你最好啦

我係傻西瓜

我知我好

好彩唔中意西瓜

唔知醜

咁鍾唔鍾意水蜜瓜？

尋日啊
我早左出門口架
都遲左少少返去
嚇屎我啊

怕醜就識

咩係水蜜瓜⋯

真想睇了 嘻

善心打破零回覆

唔需要你回

動動腦 轉轉彎

啊⋯
嘖 正屎忽鬼

Present遲到 輕鬆啦

你自己講先架

創造力量同幻想 會嚇你一跳

好彩我唔係第一個
我地試下講啲關鍵字睇浮仔會唔會上水

又要撩人又要嬲
正人on9 jai

閉嘴

唔好咁話自己

浮浮愛我？

典解你唔做ELS要做CLS啊？

估下 下一個上水既會係邊個？

errrrr
我：魚b!

敷左mask巧kai針

魚b&畢仔？

偷偷地自己推post先
今日買左枝大津路
開心

佢地都要七點啦

楚姐表示：我都未試過冇人陪既

諗到黎緊有好多功課我就頭痛了

去到邊都有mask

佢地有時會早上水架！
咁你估邊個

姐你屎忽
至少還有你

勁唔勁

宜家開始做

一定做到啦

緊係港獨分子

知我重要了麼？

唔知獨獨睇完書未

媽咪好靚好叻

我不嬲都知架喎 你咩意思！

Kam

諗定先

六點三實上水

Ahhhhh唔要

係我唔知姐

唔知捱唔捱到咁耐

哎喲 我都係收皮先

我一早就捱唔到了

早啲訓啦

聽講男仔點都唔會失眠

英國大學研究？

之前咪有人講過打完丁眼訓囉
有個絲打講 咁你地咪唔會失眠

茄：嘩好淫蕩

證明呢到既大家都冇每晚打丁既習慣

唔記得講 慎入

你收皮 自己推飽去

粉粉做晒野
又上黎當值
咁快293

粉粉

其實兩個推咁多都好勁下

mama

wow
D人走哂佬了

乖女

係呀，時晨唔早，全部趕住搵周公

你番到幾點 07:00？

多女

跟住又早餐午餐下午茶晚餐消夜
又一日
通心粉做早餐

55

現實：早餐訓教宵夜

有冇人陪傾計

媽咪

閃人了
早抖粉粉

mama 早抖

楚楚！

po去得咁快

趁我仲loop緊ig覆埋你
獨立b好耐冇見啦

時間永遠唔夠咁

真 就好似我訓覺時間咁

你班cls

唔追po了
搞咩推得咁快

依到不嬲都係咁架
搞唔掂我好眼瞓
早抖啦大家！

早抖

早抖楚楚

各位堅夠鐘訓覺覺豬拉

うるさいほどに高鳴る胸が
柄にもなく竦む足が今
静かに頬を伝う涙が
私に知らせる これが初恋と

大家都係推post暴徒

早更冇曬人啦 開心啦 滿意啦

重有我 早晨

早晨

咁早既，返工返學定失眠

返學快樂

早.....

晨.....

......

不是一個好心情的早上

今日個樣頹爆

負負得正

Do you love me?

do you love me like the way i love you babe

早晨呀

瘋狂釣魚中 就快恰著

我個腦都諗起呢首

U love me?

我又係度

魚仔早晨

食緊肉丁麵

好眼訓呀屌！

瘋狂釣魚

好撚眼瞓

想釣咩魚

合埋對眼先

仲要上堂

你信我
你最後會瞓著

有無壞撚眼瞓

就黎要咁撐住

我諗起上lecture 試過幾個同學一齊打LoL
你可以試下嚟提神

噚日瞓得太少

無可能

無人識打LoL

[member 你係壞咗的綿羊[/member]

[member]wt 未瞓醒/member]

驚一瞓就瞓撚死咗

打其他

絕對會
唔洗驚

打丁佢哋就識

無共同興趣咩

無

我會答佢好
然後唔叫

一路同你哋吹水就唔會瞓住

聽歌又得運動又得追星又得感情又得
傾到咩吹咩

歌佢鍾意rock嘅歌好冷門嘅歌 我就鍾意情歌
運動佢踢波 我跑步
感情我A0毒撚但追緊人 佢都係A0毒撚
追星大家都無

好眼訓 計唔到數

topic 急轉彎
如果聽廣東話以外有好多rock 既情歌
運動睇下佢想唔想一齊跑，唔記得渣打截左未
大家A0小心啲唔好chur 慢慢較速度

計數機幫到你

幫唔到的

咁算盤囉

我剩係想訓覺

休息為走更遠既路

人生漫漫長路

屌
周同學

喊出黎

香港人會為你送上最好嘅最後一程 一路好走 安息

周同學

大家要繼續堅持住
直到成功又水落石出

好傷心 潛先

早晨 琴晚當更當到四點

有楚姐即刻爆3個post，威威

bud bud

diu same

我已經瞓咗成朝

Fish good morning

Why cry

埋

ust

唉我屌

唉...

瞓著咗
埋仔

勁

羊架早

我開始覺得搵唔到想愛人嘅感覺

實會嘅 未有目標姐

我知我對邊個有少少好感但唔敢行過去

好感 鍾意 愛 記得分清楚

唔好太傷心

仲好年輕

唔識分...

咁你都係唔好拍拖住唔好出去害人

我都覺
唉

周同學...

嬲 無力 不忿

仲要幾多個...

訓都訓唔好

rip

無謂因為付出唔到而hurt 人啦

你地兩個醒醒定定呀

想屌

朝早就咁

好眼訓

新人留名

如果想搵人做水泡一早搵咗啦

比對眼瞓下

咁勁呀

返緊學校

咁舊人呢

自爆

無謂玩人啦

啱呀會有報應

我都返緊舊校但搵朋友食飯

貼返你張相出嚟比大家J

唔知實際會唔會有
但做唔出傷害人嘅嘢

gay不擇食

屌你

人渣先會 我哋唔係

你都要

我喺公海見到亞里士唔多得

埋仔係本Post 男神之一
唔J佢都有其他選擇

鎮post 之圖

但又會覺得人人都值得搵到幸福
所以好矛盾

德仔唔係改咗名咩

係幸福先好上馬

你小心啲

好難講
有啲問題一開始預視唔到
唯有希望可以一齊面對

你嚇我唔到㗎

哼

你都有呀

我唔好j

我都係

賽賽

罷工，唔撚做野

放學即刻走

Mama ar

屌原來今日返學校淨係上一粒鐘 早知走堂啦

以為啲組員要傾project

我自己記錯 係聽日

突然狂流鼻水同好想瞓

堅持

菇菇

幾時有希望

土土

頂唔順 好眼瞓

要相信 我知好難
我都唔知做唔做到
但係唔信就一定無

假

哥哥

12

你地巧細個

你唔係咩

你有資格講咩

我唔撚會自殺，如果我失蹤或者死左我女朋友會上黎講俾大家知

大家咁話

我都係叫下春㗎咋

咁畢喵點算

好諷刺
想死嘅人居然有一日會寫不自殺聲明

呀 我無事㗎
係囉

攬實奇仔

乖

我都唔會自殺的

香港真係好撚神奇

乖啦

奇仔唔會自殺
要死我都攬撚住狗仔狗女死

真

唔準死未一齊食飯

全世界自修中
得我篤緊機

唔死啦 死乜鬼 仲有地方想去同要結婚

god save our young blood

巧打意

畢嫂：我幾時應承的

絲打要小心

有

好撚中意 佢出年出電影

mami

咦？！

魚bmiss u

！

我好興奮呀！！！我真係好中意套野

有冇ff自己係入面既邊個

我成個人都好藍
藍過水炮水

奇奇乖

奇仔

佢冇得唔應承

藍藍天空高掛我們的夢

可愛

讚多啲 中意比人讚可愛

希望有來生
我可以做隻自由嘅鳥

又唔係吹奏你講事實啫
可愛可愛可愛

來生不要當人類了

嗚呀 暗爽

想做石頭 唔洗郁唔洗諗正係瞓係到

然後原來變做紅樓夢嗰舊石

有自信

Can someone love me

幾好幾好
從愛生憂患 從愛生怖畏啊

Love me like you do

乜原來笑笑仲細過我？？？？？？？

Speed dating

好啦認真你要首先識得愛自己咁人哋先會放膽愛你，因為首先要對自己有自信咁人哋先會信任你樂意同你分享一切嘅嘢，亦都會願意將自己嘅生命交託畀你，最緊要係如果你可以食得自動處理好自己情緒嘅話，咁你就可以幫手處理埋對方情緒咁佢就會好樂意同你一齊相處

佢同你一齊相處係開心嘅係歡樂嘅，咁你就要畀到一個感覺佢係佢可以拋低原本嘅唔開心同埋一切煩惱，咁最根本就係你自己本身要毫無煩腦但係一樣好困難，所以最好就係可以自動處理到自己嘅煩惱咁就最好或者畀多人睇好盡力咁樣去解決緊自己煩惱，而唔係有得自己繼續踩落去， 咁所以佢同你一齊係不能夠增添壓力又或者係增加更多煩惱仲要諗埋你嗰份，而佢同你一齊係好舒服嘅佢唔需要因為再擔心你又或者係驚你出事而憂心忡忡，所以你要做到一個係大哥哥嘅表現就可以照顧埋佢
其實調轉都得不過就少見啲就係佢做大姐姐嘅表現照顧你呢個弟弟

調整好自己心態跟住就搵自己target，總之照畀到信心佢等佢信任你，我會照顧大埋你一生一世

好悶

睇一拳超人，摺下紙花

原來唔係

我而家先去食嘢但係屋企人叫我買水果
唔鍾意食奇異果

笑笑雙魚定白羊

攬

你地好後生

白

安全兔太遲穿窿
冇辦法

你好老

塵塵

我知 叫我叔叔

mememe

繼續抹黑#hehe#

做乜嘢嬲
罰你下個post你開

嘖

熊仔

魚魚

魚魚做乜學埋浮雲啲衰野

拍緊係咁

禾巧掛住梨

浮雲好洩

好痛啊

咪拜啊

邊個嚟？？？

禾刀系

睇你仲敢唔敢

準備好入294

唔洗理 佢辣殺黎

1001未